(突發）係銅鑼灣見到蝙蝠俠

好大隻

嗯